如何有效阻止朝早起身扯旗

日日頂著哂
去廁所要企好後先屙

一起身就打個飛機先

咁都已經係扯咗
應該斬左佢最實際

切

切咗佢

一日一J

唔識扯就仆街啦

除左切，真係無其他方法

好簡單 有心臟病就得

朝早起身碌鳩即刻伸直

好簡單 陽萎即可

利申: 已經年幾冇晨x

晨操

坐低屙尿囉

x仔糕

洗完臉刷完牙先再痾尿

唔朝早起身咪唔洗扯囉
一係唔瞓覺

娶件豬閪做老婆 一醒就扯唔起

如果咁都扯得起 就恭喜你 維護世界和平嘅責任就交俾你

瞓前一丁

你訓多幾個鐘 訓到中午咪得囉

放血

試過，一樣扯

一日打3次J 打到冇為止